記唔記得大家講過「出解放軍就返屋企訓覺」，後黨安法時代，我哋要改變國際線進行嘅方式

前言

呢一年我哋抗爭行動嘅目標不嬲都係攬炒
我並唔認為掟汽油彈就可以成功結束中共統治。我哋遊行我哋勇武我哋開花，最終都係圍繞住一個方針，製造壓力，製造憲政、管治同經濟危機。

國安法就係我哋製造呢三個危機後所達致令中共撕爛塊面嘅終極後果。對唔住，香港人真係無能力逼出解放軍啦，但國安法仍然係一張通往「攬炒」嘅單程票，大家會唔會接受到袋住先？

我哋再上街係為咗咩，再製造一次憲政同管治危機？我認為再製造更多嘅憲政同管治危機，對於出咗宇宙中共維護法都唔會再逼得出啲咩。我唔會同你講上定唔上，但有更重要嘅事要做。

嚟緊要做嘅應該全力同中共進行經濟戰，走資走人，加速加速再加速，進行海外遊說，接觸當地支持我哋嘅民間團體同議員，以當地人身份製作以當地人為本位講中共存在對當地人嘅禍害嘅宣傳影片。

正文

我認為從頭到尾，香港人有香港人嘅責任其他國家嘅人有其他國家嘅人嘅責任。

中國唔單止危害香港人嘅自由同人權，佢仲危害住世界所有人

由
一帶一路債務陷阱外交
加拿大人質外交
澳洲國家級網絡攻擊
滲入美國媒體，影響大選
盜取知識產權
台海危機
南海軍事化
18國土地爭端
宇宙中共維護法
湄公河水壩下遊乾旱
低人權優勢，令各國產業流失，造成失業造成勞工利益受損
甚至乎惡意隱瞞疫情，中國境内停航，但國際航班keep going，做成全球50萬人死亡，講緊嘅係我哋200萬人嘅4份1

如果種種以上都無辦法令各國下定決心，唔通死10萬個香港人，就會令各國下定決心？

我哋香港人好可能最終會被消滅，而世界人民最終都係會承受到綏靖中共所帶嚟嘅苦果，世界人民係時候為捍衛佢哋自己嘅價值，捍衛佢嘅自己嘅生活方式而作出選擇。

我哋要改變，我哋唔應該再話香港人點慘，而係接觸當地支持我哋嘅民間團體，接觸當哋支持我哋嘅議員，用佢哋嘅身份，用佢哋嘅媒體，企係佢哋嘅立場，話比佢哋知佢哋要正視呢件事。係一件關乎佢哋自己嘅事，而唔係一個遙遠東亞土地上嘅事。

要打國際線
要加要初選出黎投票

有民意backup既人，出黎國際講野都大聲D

更*

P牌支持香港再出發

agger

推post推post

pish

其實同我講嘅同一件事，初選固然要支持。
選出嚟嘅Icon代表我哋香港人，講香港事

但我覺得我哋要用另一種方式滲入佢哋嘅民間，唔係用我哋嘅Icon，而係用佢哋嘅身份，講佢哋嘅事。

我哋唔可以依賴晒政治人物，我哋要自己做。
唔止要一個攬炒團隊唔止要一個袁弓夷(佢哋面向政要)，我要更多更多嘅秘密團隊去接觸民間團體。

以某部分思想黎講
佢地會覺得出解放軍仲唔出黎係淆底放棄抗爭

唔係同一件事*

我太大壓力啦，打到手都震晒，但我都好努力要出呢個Post。
我哋要改變！
我哋要改變！

勇氣智慧也永不滅

除左勇氣，我哋要更多嘅智慧去做呢件事

求推，我內心有個聲音，我一定要努力推呢個Post。
我自己可能無能力做呢件事，一定要有人努力做好呢件事。

推

大家可能會不滿我提倡走難，貶低咗街頭
但重點係改變國際戰線打嘅方式。

就算你哋唔肯走，想上街都同呢個post無衝突

諗下諗下 其實外國國旗當衫著出街都幾好睇

= =

不過推下先

初選宣傳不足，快閃文宣開花

如果推到國際黃色經濟圈就贏撚緊

推到固然好

用「中國低人權優勢，令各國產業流失，造成失業造成勞工利益受損」
號召佢哋幫襯Made in local，保護就業就已經好大幫助。

等起身再推

Pushhhh

正解！班5毛熱普城喺連登4出帶風向話咩死守香港移民正契弟，推人去死

推！真心推
請咪再俾popo咬

Push
Bruce Lee: Do not concentrate on the finger or you will miss out all the heavenly glory

Nicely said

起身推一推

be water

Agger

agger 根本黨安法=解放軍

初頭就話引老解, 家下玩到國際線, 老解唔得閒搞你, 唯有指派D狗....

push

Tui

要令佢哋明白點解要支持香港人

咁你好好分析下邊啲民間團體係會做實事定拿光環食人血饅頭，台灣有啲已經露餡

同我嘅意思有啲分別

依家
香港人：反共
外國人：支持香港人

理想，應該要
香港人：反共
其他國家嘅人：為佢哋自己反共

所以我嘅意思就係唔好再做人血饅頭
要其他人為自己嘅利益必需出嚟反共

而唔係話香港人好慘，所以要支持香港人
咁樣多多香港人都唔夠榨人血

你可能唔明我嘅意思，我講嘅就係反共唔應該再外判比香港人嚟做

倒不如話應該組織共同戰線

無論點都好，我認為依家嘅問題係其他國家一直用香港做對付中共嘅理由。

其中一個原因我覺得係，佢哋平民無思考欠缺反共意識。所以外國政要先要利用香港做佢哋民意不足嘅代替品。我哋要佢哋自己推動自己，而唔係我哋推佢哋幫手。

即係話，即使香港人退出抗爭淡出鏡頭，佢哋自己都要去反共。

做到呢種程度香港人仲係唔係個共同戰線入面唔重要。

其實國安法出台個成果已經超越左攬炒派最理想最成功既scenario

攬炒派仲想再追乜野目標

我講緊非本地人團體吖師奶

咁禾就唔明了
我哋唔做人血饅頭就唔會有食人血饅頭嘅團體啦

我哋主要係為咗以當地人立場用當地人媒體令當地人反共，而唔係為咗同邊啲團體交好同結盟。

我哋唔係為咗講香港事，同邊啲團體合作只有肯做同唔肯做嘅姐。最多就就個宣傳垃圾呃咗啲製作費。無乜其他可以利用香港人同人血嘅地方。

當當地人為咗自己利益反共嘅時候，對攞光環唔做事嘅團體自然就會不滿踢走佢哋。我哋就係要呢種效果

推其實我都驚，成功之前無人會知自己係唔係行緊係真係正確道路。

如果啊媽係男人嘅話，點算